好耐冇見 頭先佢架車喺我面前駛過

連個樣我都就嚟唔記得
記得最深刻嘅 係個車牌

一直以嚟 喺街都會望下車牌
睇下會唔會撞返佢架車
香港咁多車 從來都唔覺得有可能
只係慢慢變成小習慣

咁耐以嚟從來都冇撞過
直到頭先等過馬路 架車喺我面前好快咁駛過
我好清楚見到車尾嗰塊黃色車牌
同埋好熟悉嘅嗰五隻字

有冇人明嗰下係幾震撼 幾唔真實
即刻乜都唔理 孭住個袋好似肯雅選手咁 全速跑咗幾條街
但其實轉完第一個彎 已經唔見咗

我知係好痴線
但嗰刻真係一片空白乜都冇諗
甚至已經feel唔到攰同冇氣
但我而家好撚攰

真係唔識形容嗰下嘅感受
點都好 已經覺得好神奇

short 左？

追巴士？

笑咗